連登仔出動啦

對家俾到$1800唔係唔去呀

收錢買裝備同捐錢比義士

個價都係唔夠吸引，可唔可以再大d ?

沉默的600萬人，港島會唔會有陸沉危機
有陸沉危機要加多2000先去